呢兩個禮拜，有冇人完全無買過WSB概念股

GME, AMC , BB , KOSS 等等

如果你完全無入過場
恭喜你，已經悟出股市真諦
不為誘惑所吸引
必成大器

要返工，不了

400個時想大手入 但忍住左

唔輸已經當贏左 宜家50蚊有1手

一直都無買開，睇下就算

有貨已經唔算
證明你唔明我講乜

利申：我真係所有相關，一股都無買過

開始覺得自己功力深厚

傻仔先入賭場

玩AMC 賺左80萬

自己有一套策略就唔會亂咁跟風炒

Bb 一直持有
點睇

連登啲廢老有錢執都唔識執

我身邊有人200蚊買400蚊放，賺過百萬

但我絕對唔會葡萄

股票係心態遊戲

除非你即刻割禾青

唔係嘅話，你點樣贏就會點樣輸

妖股都夠膽掉幾十萬落去

美國每日都有妖股，賭仔唔會忍到手

2星期前之前買落唔計

剩係講緊 呢兩個禮拜無trade過

掉返轉怨自己冇膽買
垃圾

三個星期前買左 算唔算

我買左BB 十八蚊唔敢買. 之後廿五蚊大插到十六蚊買左一注. 十四蚊溝一注. 擒日十二個半又溝一注.

諗住SH. 佢夠膽跌我夠膽溝. 大不了坐三五七個月.

買左pltr 但唔明關佢咩事

PLTR係WSB愛股
2個月前成版都係講PLTR
包括連登

經過尋日，bb 算係正式脫離wsb 股嘅走勢

問題係citron搞佢果陣佢jump曬
之後amc gme升幾倍果陣pltr都有升 但無升咁勁囉
到到pltr上45蚊又即刻jump落30跟跌唔跟升